---
title: Kwartaal 4 week 7
date: 2018-05-30
---
Vandaag was alweer de laatste studiodag van het jaar. Ik had nog een aantal vragen die ik vandaag wilde stellen.
Ik heb Robin feedback gevraagd op mijn gemaakte recap, daarnaast heb vonden Puck en ik het lastig hoe we ons moesten
bewijzen bij de competentie verbeelden en uitwerken, we hebben dit met Bob overlegd. Ik heb gekeken welke dingen ik nog
moest afmaken en welke dingen ik nog moest maken om zo alles aan het eind van de week in mijn leerdossier te kunnen opnemen.
Het prototype van de app is zo goed als af, Puck gaat verder met de website en ik ben begonnen aan de flyer. We hebben met elkaar
overlegd wat we allemaal op de expo willen en hoe wij het willen presenteren. Ik weet nu wat ik kan doen om verder te werken en alles optijd
af heb voor de expo. 